[突發]多間傳媒傳出美斯決定離開巴塞

Messi will not attend the PCR testing and then training. His decision is final. [@Alfremartinezz]

Messi has informed Barça that he wants to leave. He has asked them to refer to the clause in his contract which allows him to leave for free at the end of each season. [tyc sports]

MESSI WANTS TO LEAVE! [@RafaelHernández]

As of right now, the team best positioned to obtain Messi's services are Manchester City. [@BlazquezFont]

Although Messi's clause to leave expired in May, his entourage believes it can be extended to August due to the season being elongated. [tyc sports]

巴塞一毫子都收唔到

國米應該俾得起

Messi has communicated to Barcelona about his intentions to leave the club. [@manucarrenovia @HagridFCB]

Messi has been quite clear. Bartomeu won’t resign, so I am leaving.[@RafaelHernández]

繼續同牙朗鬥

Barça have confirmed Messi's statement. They say his clause to leave for free expired on June 10th. [ser]

The Barça board of directors are holding an emergency meeting to discuss the Messi situation. [onda cero via @HagridFCB]

去意假或巴黎喇

會唔會去鏝搵哥狗團聚

想free 走冇咁易

Carles Puyol
@Carles5puyol
Respeto y admiración, Leo. Todo mi apoyo, amigo.
Translated from Spanish by Google
Respect and admiration, Leo. All my support, friend.

佩奧爾

都似 有人照住

佢話去但鏝有無話要先?

一定要

哥狗用開果套又夾小花，九成會

好掛住隊長 隊長啲波好睇過美斯好多倍

其實我真係好懷疑佢應唔應付到英超

其實係得鏝先俾得起錢

人工係問題鏝個人工架構好嚴謹

睇少鈀？

唔覺有咩問題 又唔洗場場出既
哥迪奧拿會睇住用架啦

最後應該都係free走,睇邊個比得起佢人工